選舉完左啦，我地欠左一個人一句說話！

天王寺璃奈，辛苦你啦！
又俾人割，又俾人以貌取人！
仲要俾人屈做戲，頭先民主黨個仆街為選票仲話對你好有保留。

對唔住！